一人一個對付巴士上開聲睇片/聽歌既自私撚

香港人咁撚怕事 個個都啞忍 想出聲屌又驚
真係好撚懦弱

利申 我都係

係佢耳邊開聲睇片播歌,開得大聲過佢

貼埋去陪佢一齊睇
佢屌鳩你就同佢講
"你開到咁大聲我以為你想同我一齊睇添"

D廢佬應該就係聾聾地先開咁大聲
你唔係放係佢耳邊佢應該聽唔到你播乜

airdrop 大隻仔佢

如果佢話呢個好睇仲遞過小小比你望呢
利申試過 不過唔係大聲 我純粹八掛佢睇緊乜

坐佢後面播大悲咒 電話貼住佢櫈背

認輸

上去開佢拖 唔通似你要上連登開post問？

播得大聲過佢

我望撚住佢 佢同我講 :
.
.
.
.
.
.
.
你看什么儿 ?

大大聲播呢個俾佢聽
佢屌你就告佢違反国安法

轉位坐/企佢隔離播death metal

呢個ok

我試過個呀叔坐我隔離播歌
我跟住一齊唱 佢嚇到熄機

試過

呢個都試過，但佢唔比反應我

吊你！望乜燃嘢啊哈?

睥/接/愛鬥大

1. 播返Deanie姐條片有一part俾佢聽
2. 鬥大聲
3. 當面閪佢 屌柒佢

通常佢哋播馬我就播心經

唱返比佢聽

有次係巴士上層聽到有條友播山歌
架車行緊 我企起身係到行黎行去
搵d聲係邊到黎
我企喺佢隔離問佢 係咪你係到播歌
佢即刻熄都熄唔切